點解viutv紅唔起?

屎唔夠臭無人食?

無好睇而爆紅嘅劇集比人追
綜藝得閒無事睇一、兩集就話啫
要長遠落去，唔通一年365日睇選秀咩

因為有好多香港人唔爭氣囉
你睇下台慶啊 愛回家係連登開幾多個post
得把口 都唔抵制TVB

主打後生仔市場
可惜有幾多個後生仔肯坐定定睇電視

唔撚睇電視sor

其實好多真人show同旅遊節目都好高質

Yup, 後生多數都上網或者電話,
電視主要老一輩, 但老一輩己經習慣晒無線唔會轉..

而家新既台都要主打網絡市場ga la, 未來大勢, 過多十零廿年果一輩既人差不多既時候電視就畀人淘汰ga la, 到時無記都可以宣佈.

最近套花姐Error遊都幾搞笑o既
比起一般tvb飲飲食食既旅遊節目有新意
搞鳩花姐同時可以介紹到東京

不過好似無乜人知

因為有d人對於自己無睇過呢d因為全民造星而出道既人既節目 覺得自己無隨波逐流好威
又覺得自己「無睇電視好耐」好似好型
無睇過d節目又淨係識話人好圍威喂
但其實好高質 又搞笑又介紹到東京
邊個會夠膽炸自己吉祥物然後一齊大笑
大台搵d老屎忽出黎同d後生玩都要就住就住讓黎讓去
花姐同Error撚洗就住就住咩
btw 個節目好似玩撚緊八両金咁